[UTUBE直播]黑暗靈魂3 弓箭BUILD RUN

咁既BUILD都係第一次玩

crazy